城大研究生會捐廿萬去武漢

城大研究生會（CUPA)準備捐廿萬去武漢。學生會理論上應該係對外公開，但網上面搵唔到太多關於佢嘅嘢。有冇城大手足識呢班幹事？我好想認識下呢班咁熱心嘅同學呀

唔講咁多，自己睇圖

補埋IG條

警告：唔好咁蠢喺個大陸網站到留低個人資料

研究生全部都大陸黎

香港啲postgraduate 全撚部都係支那人咁滯
屌佢老母

支那人捐自己錢冇所謂

要睇撚住佢哋有冇捐香港人啲錢